每次和平遊行都係班黑警防暴出黎搞事 警方就專制造社會問題 防暴就亂打人胡椒噴霧

穫穫都係佢地班所謂執法者出到黎先會大亂 又亂打人亂噴胡椒噴霧 防暴專制造暴力

push

幾時反擊？

反擊都係要團結先有用 得幾個好易比人話係鬼

［抗分化］共匪宜家玩緊老技倆，拉一派打一派

共匪一貫手法，分化、滲透，然後拉籠一派打一派，政府有時會軟硬兼施，打下感情牌博同情，亦會派三毛做打手，屌/笑/鬧/玩膠嗰啲當然90%都係三毛，但亦都唔排除有真心膠中計信咗佢地一套，所謂拉一派打一派，群眾鬥群眾就係咁，要你自相殘殺，孤立主要敵人，然後共匪就可以輕鬆逐個擊破，2014年雨革因示威者內部分裂而亡，切記歷史教訓，無論如何都唔可以比三毛成功分化

屌你老母防暴同大陸武警有咩分別 一出黎見人就扑

Push

very well said 啊
擺明就係一班制服暴民
點樣可以制裁到呢班畜牲

係黑警暴徒

次次開頭果班人都好快走開， 一個唔該本身係差佬。

一出呢班制服暴徒穫穫都有血案 無警察無防暴個時幾撚和平呀

無錯 無一個係好人

你要於左黑警會放好多混埋人群 防不勝防

兄弟爬山，各有各做
不割蓆，不分裂

推

幫推呀 上面有地址有電話 有電郵 老闆南亞人 但安全起見去的話都要帶口罩。 廣東道340號地下。

黑警真係無處不在，名位要小心鬼

好難防 但係出到黎就一定要互相幫助

屌你老母警權真係大得好恐怖 香港